見工時比人問過咩問題

上一份工點解走
你對份工有冇興趣

....

比比比比比比比比比比比比比比比比比比比比比比比